女人會唔會鍾意細個自己既男人

姐姐好正

我都想有姐姐冧我
成日比人話我細個

好似多數都鐘意大過自己

啲姐姐係咪60歲

我鐘意親既都細過自己

姐姐真係好正

身邊有不少異性朋友都鐘意/同緊姐姐拍拖，但自己接受唔到姊弟戀

曾經同姐姐拍過拖
幾鍾意同姐姐一齊

冧=/=鐘意
不過冧你通常都做到SP

不了
拖住個細佬出街咁

一開始話唔鐘意 跟住

老閪都唔會再姊弟戀

點解
係wrong timing 姐下嘛？

姐弟視乎差幾多姐 個人認為

男28 女40 已分

女友大我兩年